Pass the act, Save the mass！！！！！！！

lee個口號點睇

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

mass ? 人群好少會叫mass wor

咁真心想知應該點叫